得罪講句，返得武漢既9成都9都係傻閪藍絲，係抵撚死

駁唔到

駁到
係十成十

樓主個名

樓主抵撚死

我冇返